有冇上前線但係會食藍店既手足

我識唔少

識條痴線佬乜鳩post都開喺時事台

關我撚事